蟻王vs無慘邊個win?

兩個boss都要用毒攻

無慘怕太陽喎？

即係只要比紫外光燈我就可以KO無慘

未比人核爆蟻王都應該贏

蟻王攞嚟同無慘比真係哭𠹌左

爆咗都應該贏啦
正常人打蟻王都打唔入

爆左吸埋護位隊個陣 簡直神1樣

唔同級數

蟻王10秒內應該打到無慘變灰

懷疑天津飯用太陽拳都KO無慘, 最強地球人無閑都唔洗出

無慘呢種垃圾都拿黎同蟻王比

阿樂都夠啦分分鐘

無慘呢啲級數我隨手拎起技樹技都打死佢

俾支殺蟲水無慘,又或者盲妹係蟻王身邊,無慘有無機會贏?

無慘既貨色,令狐沖都秒殺佢啦

我德意志科技輕鬆贏無慘

10秒會唔會太多,無慘連兵團長都贏唔到

係未講緊真螞蟻？

蟻王硬撚到閪咁，又快過百式觀音，
無慘就算打得中都應該打唔入。

拎啲垃圾同蟻王比

無慘破唔破到龍珠班人防都成問題

崎玉vs悟空邊個win？

慘你個西
垃圾無慘我屌你老母